好急尿，不過扯緊旗

點算

推

好辛苦

切

打個飛機再柯

今朝打完，唔想再打

係沖涼度柯

係咁諗啲老鼠甲由屎同肥婆

我幫你打is ok

揸實條啫仔唔比佢柯